[警告] 警察作勢軟化，目的係制造暴徒鏡頭，請以和理非應付

和理非係現時最好既防守
請各位緊記不被捕不受傷
不篤灰不割蓆

推

Agger

用女警博你非禮

Be water

邊個衝邊個就係鬼

明顯喇，乜尻談判專家，dlm la

請各位推所有防止分化post
每位留守都係我地好手足
唔好比其他人煽動佢地衝比警察拉

agger 唔好中計

而家唔係捉鬼既時間, 係要保留每一個抗爭者既身軀

push

不被捕不受傷
不篤灰不割蓆

問題係你地和平理性可以點
103萬人就話你知淨係得和平係冇撚用
點解唔拎啲精力去俾壓力政府
你淨係話幾點前唔釋放69 612嘅人就行動升級都好
或者好似雨傘咁要同政府官員直接對話
之唔知點解個陣淨係傾過一次 因為人地知你咁和理非 阻左要搵食嘅香港人一頭半個月就會失民意
去到清場個陣又叫法庭執逹搞 你點阻到人
各有各做喇好冇
雨傘2.0

緊記, Trump仔講明G20會同習總傾香港示威, G20之前港共唔夠膽搞野, 大家專心文宣打民意戰

不撤 不衝
依家最應該唱聖詩

咁你依家衝咩
唔係唔俾你做 依家佢轉晒女警好明顯搞9你地
重係死衝 依一刻真係好有保留

索嘅都話諗諗吖，擺呢啲出黎
(誤)

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

係。928係咁死

中後期日日4點許Sir, 消防焦點，被本來支持的市民反屌，大家無癮散band

而家正正重覆928無腦霸路的歷史

1日1半日佔領，無人會話你，長時間鳩佔，無人會撐

agger

-----------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

Pish

agger,所以應該設立dead line

唔夠人就要散水啦

面對既敵人係一條巨龍 策略係要世界第一神鷹幫拖先有贏面

唔想俾警察拎分
大家都攰 暫時離開 重新休整

啱啊！專心打文宣戰先！

一百萬人遊行加612義士缺一不可

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

想長期佔可以不斷改deadline
唔係要無期咁佔

認同 唔好死守係到
但要文陣做野俾壓力政府
唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

琴日都覺得女警比例多咗
明顯想有咩事，你衝就蝦女人嘅感覺

推~~

誤乜撚野

推推推推推推

sing Hallelujah to the lord

快撤 長期戰
轉文宣 攻區議會
聲議黑警
清算TVb

無錯，警犬計謀

撤退呀

推！
兄弟們先撒退！

而家就雨傘末期咁消耗同長佔，果時真係最後輸哂

唔好停止起犬全家底 繼續與犬不同行不服務目標

大家記住，我地只係唔好佔馬路，唔洗散，照去返野餐地區坐底，照叫口號，照表達意見，咁樣就會比大眾見到我地唔係搞事鳩佔。依家人少要以退為進，先睇下民陣班友有咩搞作先，始終佢都發曬聲明三罷，可能到時又會多返好多人，跟住先join返大隊

推!

唔係淨係警方可以玩軟化打民意牌

我地都可以
和平示威（軟化，拎民意牌）->佢唔聽->勇武
不停咁樣loop
每一次都出師有名
所以和理非要不停配合 堅持
一邊停左就玩完

推佢老母

終於有人開post幫手

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

Push

p

好多人提出其他戰術，轉場地，連登仔只會機械式回應，不分化不割蓆

無誤呀
女警你都哽得落嘅話你都幾勁

請大家立刻前往政總

軟你老母 叫班女警出黎逐個含啦

唔好俾警方反cup

推

戰場係鏡頭下，大家越和平，就會顯得黑警仆街冇理

記往，只有一個敵人，三個要求

不分化不篤灰不割蓆不譴責
尊重前線勇士，但辛苦了一晚，請好好休息。
戰友們，一個都不能少

支持散水，但散完一定要聚，但俾個政府知香港人係有話事權，俾政府知我地鐘意佔又得，唔佔又得，有好多方法

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路，唔該吸取雨革教訓！

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

發夢聽到人講，隨時可聚可散既流動民眾先係最大威脅

尋晚發夢夢到:
流動戰術既恐怖在於幾千，甚至萬人有可能突如其來佔領
呢班人好大威脅，因為佢地識玩輿論，知道咩時候進咩時候退，前有立法會議員，後有聖詩團/鍵盤戰士，又淨係針對林鄭老母令到佢d盟友懶得幫拖
佢地增加左政府管治成本就散，無衝擊無流血，無阻到市民，無位比人入
如果警察暴力清場，就要冒住再有百萬人上街，同埋比國際社會制裁
呢班流動民眾每次都係林鄭主動出黎挑釁市民先比壓力政府，所以出師有名
佢地行動力強，有可能一呼百應進行不合作運動，但冇咁做因為佢地係守法市民
佢地勇武但唔盲衝，有策略但冇大台，有目標亦都有耐性
報夢人仲話政府一日唔撤回惡法，就會成為習主席G20見Trump前既心腹大患

聲明: 純粹分享夢境，反對擾亂公眾秩序，作為小市民我只希望香港繁榮穩定，保民生反修例

幫幫手推